好想合理化自己處境，到最後都放棄

好多野
自己難過就難過
講幾多次
扮明白事理
都改變唔到感受
冷暖自知
已經唔係識唔識諗既問題
而家聽緊謝文欣雲端
其實冇咩大道理
做人一係生存一係去
係唔開心架喇咁點丫
咁你jump唔jump丫
過得一秒得一秒
而家四點十
天光之後既野都已經太遙遠

希望在明天

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》